{
  "Make a positive environmental impact with every transaction.": "每次交易都会产生积极的环境影响。",
  "API Key for authenticating with 1ClickImpact": "用1ClickImpace身份验证的 API 密钥",
  "Capture carbon": "捕获carbon",
  "Clean ocean": "干净的洋子",
  "Donate Money": "捐赠钱",
  "Plant Trees": "植物树",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Capture carbon for yourself or on behalf of the customer": "为自己或代表客户捕获碳量",
  "Clean  ocean waste yourself or on behalf of the customer": "为自己或客户清除海洋废物",
  " Donate money to support environmental causes": " 捐赠资金支持环境原因",
  "Plant trees for yourself or on behalf of the customer": "为自己或代表客户种植树",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Amount": "金额",
  "Customer Email": "客户电子邮件",
  "Customer Name": "客户名称",
  "Notify": "通知",
  "Amount (USD)": "(美元)",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The amount of carbon to capture in lbs (1 and 10,000,000)": "在磅中捕获的碳数量(1和10,000,000)",
  "The email of the customer on whose behalf the carbon is being captured": "碳捕获所代表的客户的电子邮件",
  "The name of the customer on whose behalf the carbon is being captured": "代表碳捕获的客户名称",
  "Notification preference": "通知首选项",
  "The amount of ocean waste to clean in lbs (1 and 10,000,000)": "用于干净的海洋废物数量（1 000 000）",
  "The email of the customer on whose behalf the ocean waste is being cleaned": "正在清理海洋废物的客户的电子邮件",
  "The name of the customer on whose behalf the ocean waste is being cleaned": "海洋废物被清理的客户名称",
  "The amount in USD you wish to donate. Minimum $1.00": "您希望捐赠的美元金额。最低$1.00",
  "The email of the customer on whose behalf the donation is being made": "捐赠所代表的客户的电子邮件",
  "The name of the customer on whose behalf the donation is being made": "捐赠所代表的客户名称",
  "The number of trees to plant (1 and 10,000,000)": "要种植的树木数量(1 和 10 000 000)",
  "The email of the customer on whose behalf the trees are being planted": "种植树所代表的客户的电子邮件",
  "The name of the customer on whose behalf the trees are being planted": "树木所代表的客户名称",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}